-------------------------Modification--------------------------------

- remplacer VAR par des LET ou CONST

-----Nombres magiques : Utiliser des constantes nommées à la place
- constante qualité max d'un produit 
- constante deadline
- constante qualité épuisé d'un produit 
- constante moins de 10j
- constante moins de 5j

-----Gestion d'erreur
- mettre en place des exceptions

-----commentaire
- Mettre des commentaire

------splitter methode et classe
- oncreer un sous classe

----factoriser les redondace en fonction
- faire une fonction checkSellInn
- faire une fonction checkLegend
- faire une fonction checkQuality
- faire une fonction changeQuality
------Utilisation de noms de méthodes avec ET/OU (ne respecte pas SRP)
- updatequality up tous les items sans distinction
-----Méthodes longues / Grosses classes : limiter le nombre de lignes
- update quality trop gross eet qui gére toute les update quality des diffrentes items
-----Code dupliqué
- toute les conditions qui compare les items direct en dur 

----ajout de la nouvelle feature
- items invoqués ("conjured") qui se dégradent 2x plus vite ques les autres items.